有冇人法國小花好岩踢垃圾利？

都係淨識攞亞軍

利迷依家抽水慘撚到要用自己做例子？